飛首爾大韓好定韓亞？

我篤入韓亞睇佢有同港航共營既

留起香港

好多都會 應該係同一個alliance

未去過高麗國，是咪好渣

咁如果港航執咗笠點算

你唔好喺廚叉嗰網買咪得

毆象好尊重泡菜

我意思係係韓亞到買咗同港航共營個班機

你UPM9

實際飛嗰架喺廚叉定韓亞

執咗咪r回水

飛定仔, 拒絕gay佬

吓即係點

唔係韓國第二大咩

同一架機 會有唔同航空公司嘅編號
架飛機
港航飛嘅話 執咗就去韓亞回水
韓亞飛嘅話 冇事

韓亞唔會安排第架機去？

未必

睇你睇廚叉幾時執囉 覺得唔會執嘅 咪買

宜家都唔夠膽買廚叉啦
廚叉下年聖誕飛首爾平大韓韓亞一半
我懷疑佢收完錢就想執

你大把錢啦印度佬

啱啱去完又去

大韓 有拌飯食

我1月尾又去